有冇補習推介

有冇巴打可以推介m2同埋數學補習，koopa 藍絲就不了

有興趣教，留tg？

巴打sorry ,我唔係想搵私補

大家有冇其他補習介紹？

北角/油麻地/元朗，有無地方就腳? 有興趣先再開名
補習社個啊sir黃到金，教學都有heart，幾搞笑唔會悶
佢出好多notes同多exercise 又比人問數(印象中佢話啲人半夜問數都會覆

北角都可以

Kris Lau

小龍？

炮台山間alpha learning幾好
利申：舊生

yessss

敖研教育 Ovin Education.

....sor啊好耐無上連登，好遲先覆。